1101班左膠入一入嚟

睇下直播啦 個中坑仲串柒柒咁講嚇鬼啊
多謝你班大愛撚幫助佢
咩打死人 會打死人
人地仲可以去搭的士返屋企啊
留意返個廢佬係用車撞手足

多謝大愛左膠

多謝左膠幫助對家

用大愛嚟救香港